【沙田友上】其實二千人被圍係有原因的

我今朝係發夢禾輋出嚟嘅時候，已經見到泳池有幾架旅遊巴。 以官方遊行路線呢計，正常吾應該係呢個位出現咁多佈防。

再加上不反對通知書出現嘅時間點。

我推測警方極有可能係研究曬沙田地形之後先至發出不反對通知書。

然後再係對佢哋最有利嘅地方佈防，
再係遊行隊伍開始聚集嘅時候，特登係泳池嗰邊放胡椒噴霧， 引起怒意， 令到勇武派即刻去曬嗰邊， 咁佢哋就可以好順利咁拉到一推。

完全係請君入甕

我地可以點做？

當下次發夢遇到呢一種情況， 位置較近嘅人可以即刻抆走前方已經受傷嘅手足先，同埋幫佢哋處理。

然後轉戰警力比較少嘅關口，因為佢哋特登係呢個地方搞事，證明佢哋已經精心佈防， 係呢個陷阱入面硬碰只會畀人圍堵。

但同時，後面d狗仲有時間慢慢上gear，所以我哋應該同呢一班狗挽，而吾係去中伏。

呢個方法未必係最好， 希望巴絲一齊諗方法， 唔好再畀前線手足犧牲。

推

集思廣益

on9...

最重要一點,全部都係個體,根本通知唔到在場所有人

又吾又挽想點撚樣啊 字都唔識打扮咩軍師

呢個諗法係唔錯
只係現場消息好難傳達
再加上 無大台 無啦啦有人叫你做乜做乜
有批判思考既都會遲疑

其實我地都要有小隊專門分析地勢同戰略
好似當年韓農咁

但盡量唔好喺連登高談闊論

今次同近期㕵角都有個失敗共通點，
欠缺兄弟姐妹去遠D地方睇水，
無法保障退路。當你以為平靜時，
對方只係等其他區D人過來包抄

其實每次行動一直有哨兵睇水
今日我突登行到去乙明邨入面 六點左右見到連城門河東岸近車公廟都有一大堆揸槍綠衫狗 知班狗想玩大圍堵
只係啲訊息未必真係流通到俾咁多人